又到咗嘉頓紅罐當造嘅季節....

影下你屋企樓下附近嘅農作物

其實全港係咪淨係得連登仔先咁憎嘉頓紅罐

軍用儲糧